連閪童都拎黎J既男人不如切左條J佢啦，不服來辯

可憐成班狗公可憐賓周當自己係幸福賓周